{
    "questions": [
        {
            "question": "Domino daşları içində çəkisinə görə ən yüngül olanı məhz, budur:",
            "content": [
                "6 qoşa",
                "5 qoşa",
                "ağ qoşa",
                "1 qoşa"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "Hansı elektriki daha yaxşı keçirir?",
            "content": [
                "Mis",
                "Gümüş",
                "Qızıl",
                "Alüminium"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "30′ u yarıma bölüb 10 əlavə etdiniz, neçə etdi?",
            "content": [
                "45",
                "70",
                "600",
                "25"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "11 sentyabr hadisəsi hansı ildə baş verib?",
            "content": [
                "2002",
                "2000",
                "2001",
                "1999"
            ],
            "correct": 2
        },
        {
            "question": "ABŞ-ın hansı ştatı ərazisinə görə ən böyükdür?",
            "content": [
                "Hawaii",
                "California",
                "Texas",
                "Alaska"
            ],
            "correct": 3
        },
        {
            "question": "Azərbaycanın ən yüksək  yeri olan Bazardüzü nə qədər hündürlükdə yerləşir? ",
            "content": [
                "3366",
                "4466",
                "5566",
                "3566"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": "2-5×4+7=?",
            "content": [
                "19",
                "-11",
                "-53",
                "33"
            ],
            "correct": 1
        },
        {
            "question": " Evin bağçasındakı otlar hər gün əvvəlki gündən iki dəfə çox böyüyür. Ot 10 günə bütün bağı örtürsə, hansı gündə onun yarısını örtəcək?",
            "content": [
                "5",
                "8",
                "9",
                "7"
            ],
            "correct": 2
        },
        {
            "question": "Əli və Vüqar birlikdə ərzaq mağazasına gedirlər. Onların məqsədi ərzaq mağazasından şokolad almaqdır. Amma dükanına çatanda anlayırlar ki, Əlinin şokolad almağa 24 qəpik, Vüqarın isə 2 qəpiyi çatmır. Bundan sonra Əli özündə olan pulları Vüqara verir. Amma yenədə bir şokalat almağa pulları qalmır. Şokalatın qiyməti nəçə qəpikdir?",
            "content": [
                "25",
                "26",
                "27",
                "28"
            ],
            "correct": 0
        },
        {
            "question": "Azərbaycanda ölüm hökmü nə vaxt ləğv olunub?",
            "content": [
                "10 yanvar 1996-cı il",
                "7 fevral 1997-ci il",
                "10 fevral 1998-ci il ",
                "7 yanvar 1999-cu il"
            ],
            "correct": 2
        }
    ]
}